
                      La secueña de la primera pelicula de Pesadillas, en este caso ocurre varios mese de la primera exsactamente en Halloween, este caso hace un cambio mas pequeño ya que incluye a Jeremy Ray Tylor donde lo vimos en peliculas como (IT- Geostorm - Alvin y las ardillas fiesta sobre ruedas) y a Madison Iseman donde la hemos visto en (Jumanji Bienvenidos a la jungla, y tambien la veremos Anabelle 3) y a Jack Black que lo hemos visto recientemente en La casa del reloj en la pared y aqui hace un puequeño cameo- y aqui en España Chuky le pone la voz Santiago Segura- la pelicula esta bastante bien el guion esta correcto, lo unico que el CGI esta un poco mal veia mejores efectos en la primera pelicula
        
            